G20一過，港共就掟班藍屍黑社會出黎打市民，肯定又係拉唔到人啦。

次次都係咁，藍屍收錢打人就次次無事。

記住，有片有真相者，請向海外投稿。

燒山話唔會秋後算帳

要保護自己

希望多d人關注啦

信條廢老一成都死啦，港共又放班藍屍黑社會出黎打人啦，次次都搵唔到人架

班鬼佬真係撚屌
我612事件sd左百鳩幾次去外國記者
冇一個回覆